未瞓嘅咪入嚟傾下計囉(328)

晚安

2

我依家好toxic

lm

塵仔

真

3

廚安

唔好比位我入

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

排下毒

15

你又知佢賤？

留名 一陣先上水

不嬲都toxic

咁咪幾好囉有得繼續傾電話

青瓦台

你知就好

我又比人嫌了⋯

晩定

最鍾意J toxic 仔仔

係你嫌棄我

攬我

我都係喎

好痛 但係點我都唔會放棄

唔忍心toxic你

16

你要女咋嘛

咁快

Bye

聽日又無工返
真係要食屎撻了

聽得入就唔會走堂啦

我好會撩
楚楚一定比我撩到春心蕩漾

有冇人比我串下

你嫌夠我未

噁心

我都冇工開
聽日見了終於

我

@羊仔

你要人攬咩

加把勁 你會成功的

佢鐘意作賤自己你吹佢唔脹就正如你依家咁

已經冇咗之前種感覺 但我有啲咩都同佢講

唔忍心

屋企人

不過我有啲開心
因為我都唔想返
開心啦開心啦

嘩楚楚比左個准許我呀

我本身都toxic

咁好架咩 我okay架喎

無錢呀嘛

啱啊

你都冇野比我串

我少開心冇$啦
還好

我好似蠢左 依家收返會唔會太遲

無錢啦唉 成個禮拜
星期日再返
功課又未做

魚b好好

楚楚收兵招數

咁乖仔 獎你請我食芒西

毒矮柒

唉屌下個月出糧就知味道

我巧窮

唔做依啲野！

有冇人想養埋b

我冇$等星期二見多份工 黃店！

你想點串

唔好以為自己知道曬全部野咁 點都有啲野你唔知嘅

真係要去食二手薯條

羊肉串

個間聽你講唔錯!
無事的

我無男朋友

有時寧願知唔曬

嘩
熊仔呢張好高汁

太遲了

10/10
孜然粉

搏吓有貼士

我無女朋友

無

係下次去食！
嗯

搵我！

+1
永遠A0

真！！！個構圖好得意

比次機會啊

@南狗

我比左機會你邊個比返我

A0

怡埋埋

你帶路

errr我手頭上無資料

好

如果今次都可以返到來 我一定要求婚

A0仲等人 溝第個啦

無朋友，想識朋友傾下訴，但社交完全唔得，唔知係我唔夠信心定自閉

百貨應百客

加油

未有足夠相處時間掛

一齊啦

自閉會唔會上連登

熊仔有料到

唔係啦

喺我唔知點開口

羊羊黎緊仲洗唔洗見工

嘉頓山睇流星

咁你犧牲自己

自己走咗入火坑

好正

咁矮點睇

所以我就係到

好想見佢

我唔想喎梳

A0+1

中計

有冇介意

我都覺

油黑油左好耐

可能有朝一日你又想呢

鬼叫你唔養我

做咩事

你抵比我讚

紹

楚楚好好

依家見唔到？

同學幫到你

歌詞嚟

羊仔都好好

爹哋 爹哋

自己搵介紹嗰啲太高質驚你溝唔到

但係唔識畫影子

作完文好興奮

魚魚

呢到好多朋友仔

有冇啲介友app好介紹

條友真係唔識個喎

唔係驚自爆嘅話，其實好想攞嚟做whatsapp icon

羊肉串都係

唔好唔要我啊

熊仔好勁

下星期又去見

Tinder

光污染咁勁

@咩料啊

點解咁都一齊唔到

算啦
依家聽緊Tyson bb

攞囉
上一個post都有人拎左我幫佢地畫果張做

而家聽住都明唔晒，更何況聽同學講

咁快328

屌

唔要你

唔好食我

Why

Baebaebaebaebae

我想識多啲朋友，但唔知有咩途徑

唔勁

屋企

而家咪要攞自己啲肉嚟養你囉

食藥未啊

垃圾都冇得再垃圾

埋仔

唔係咁易

Christy真係cls

我覺得好睇

播緊SP

熊仔

好難

屋企原因？

又多個花名

你就係我的藥

佢

愛你羊仔

唔係 認真
畫得勁好

上興趣班

一上水就嘈嘈閉

唔係啦....

總有人鍾意你

助養山區貧困兒童

so cute

邊個

都有得諗

我畫左超耐
比起人地慢好多

呢到又得
現實報多啲course 又得

咁係嬲啲

Gay app

加油我等你養

咁我走

愈睇愈灰

嬲自己 佢一定比我更難過

不過真心想纜返好啲畫
大家有無野想我畫
當然太難就不了 因為真係好難畫

羊

來我這邊

全世界都有奇怪既tinder boy

幸幸

仲有可能嗎

集集集

你走

張圖好好笑

靚女

給孩子一個希望

唔知 但我唔會放棄 唔信相愛都一齊唔到

我都等緊你養

幾好聽

Tinder不了

加油！

敏黨

我會養大埋仔㗎

週期性想自閉 好憎自己所有嘢
好想去海邊大叫屌你老母

$1

交友app用連登

奶綠
熊仔攬

咦 你...

比我畫會差過你

試過好正

我個樣似藥咩

攬

快啲做我朋友

畫多啲

過咗 聽日叫

會咩

粉粉

想睇

A0仔遙遙無期

去埋b到！

好
楚楚想要咩

美得像仙丹

講呢啲

a0暗瘡樣柒肥婆遙遙無期

無工返呢bro

係我錯

利申 想屌埋b

唔玩的

$1.5

媽咪 有飯食未啊 好餓了我

可以呀

已死。

唔係啦
我本來都想練返

價高者得？

唔比你睇

全部都係食物

比啲尊重

其實海邊好正

我想要豬仔

我唔識畫畫

真禾刀會唔kai星

只限嘉賓意見 不代表本台立場

我照鏡子也很擔憂

邊個睇

係我一開太難

我係豬

你叫浮尊重我先

好慘

我都未食

凍呀 夏天先啦

餅餅
畫我

驚

我都唔開心衰浮

有咩地方好建議?

太好東西無力佔有

當然

佢係咁的

唔好咩

邊到

恭喜
我有一個好消息同壞消息

哈囉羊羊

咁食咩

保護埋埋！！！

呢樣真
遲下先或者日出時間出去

請講

無人睇

廚快d繼續bit

你係豬伯 唔係豬仔

浮仔不在

溝通.社交能力弱,悲觀,無自信

又接歌仔

我好想見佢

佢去左邊

諗緊

a0通病

岩岩食左藍莓

善心打破0回覆

浮：我出$100

你講咩我都接了

乖 幾時有得見

我頭先同妹妹講起
以前叫開個間外賣
有一排打幾次去都無人聽
後尾先知原來執左

浮仔表示：

康文暑運動班/唔同興趣班/義工/etc

我諗左要點做

畫畫比我未

睇到都餓

請說

支持彩彩

佢話唔好再搵

真羊腩煲

你要我畫咩

好眼訓但係唔想訓

你估下

我係差無自信

Hi

...don’t chur her

畫隻企鵝比我得唔得

試下打多次 可能有人聽

之前玩過ex

我會等佢

點？

洩

浮仔表示 好掛住心事

喂
你搵我

有人聽都幾驚⋯⋯

自己真係一舊垃圾

件事係點

不了不了

食其他羊就好喇

屌 我覺得啲男仔唔當我係女仔
可能我太粗魯

應該係 除非唔係

真羊

咁咪斯文啲

我哋要改下自己

聽歌

屎 我係一督屎

我愛佢

我都當我啲女仔best fd 唔係女仔對待

應該點做

我都係真羊

支持

好 同全世界都好fd
真係完全無咩非分之想
dry到爆炸

但你無⋯

蛋蛋想叫外賣 你幫幫手

點粗魯法

你講咩

我都當啲男仔best fd係姊妹咁

打扮下

D男仔就係咁 掛住人又唔還講 收收埋埋

十分鐘後飄到你屋企

會唔會關個look事

唔知禁語

真係慣咗

聲討浮仔！

佢為我做既野我知道係

講嘢控制唔到地大聲
會講啲好爛嘅gag同on9嘢

有人想我嗎

怕怕

咩咩

而家係一個壞消息 更壞消息 最壞消息
聽邊個先

羊羊

樣靚唔靚先靚嘅話呢啲全部優點黎

例如

男女係真係有純友誼

我都係咁

故事呀我都作完文

捨得番黎啦咩

掛我？嘻嘻

靚仔就咩都型
樣衰就咩都厹

咁問題不大嘅 嘗試吓做返啲女仔啲嘅嘢囉

十分鐘

我照鏡覺得自己好靚咖
但大家唔覺
我自己睇相都唔覺

驚了

形容下

料料

洗手食飯啦 等緊你啊

我知道就得 佢而家夾係中間一定好難受 我可以點幫到佢

對人好少少就係狗公

我都去唔切

啲friend成日叫我唔好咁on9得唔得

得把口！

媽咪

洗完啦
掛住我咪講囉

你叫到一定畫比你

我有飯 come?

我要聽故事

頂

食野唔好講野 噴哂d口水出黎

頭先撞到打傷我隻眼嗰條友跟住佢望到我之後即刻迴避我嘅眼神 食屎狗

Ok喎

瞓唔瞓好

打佢

聽日朝早考

sleep lah

快啲啊

還佢一下獨眼飛雀拳

唉

早睡早起精神好

我都唔知温咗咩

其實佢點解打你

我信㗎

掌你咀

掌你面

嗨嗨嗨

SLEEP

Just leave her alone if she love you she will find a way to find u

聽完歌會想喊 更加唔想訓

多謝魚魚
放落TG做icon

咀你咀

唔想見你

畫咩好
利申畫咩唔似咩

喊到攰

多謝捧場

多才多藝 艾甩優

勁

最近真係太醜 聽日搞搞佢

收到 但我好想係佢身邊幫佢

總之唔靚仔做咩都厹

痴撚線㗎 你同佢熟唔熟

企鵝好打耳的
多謝敏b

熟

估唔到

小埋

狹路相逢

肯買未

講真無返兩三招都幾難cow女

想睇戲
有冇介紹

佢會覺得好緊張好焦慮

可唔可以同我一齊睇

都冇出街......
聽日出去......順便買

男定女

敏巴->敏仔->敏b
Next step bb?!?!?

Doctor sleep

有咩戲睇

敏精

連社交能力都冇
點追女
做咩都比人當厹 顛佬

咩都可以

絕交啦

今夜沒大麻在身

做咩要
我聽日都出街了ya

首先 個人要咁夠on9先

咁我會做好自己等佢

太快

冇打算同佢friend返

感謝你

想睇失蹤

好想

我都想睇

UMR?

星期六 做運動係愉快既
出街唔約我

隔住連登睇

stoned

港產片？

When join

係！

我有追個故仔

你再掂我 我嗌非禮架

我個fd同我講佢日日温
好大壓力

自己上網睇咩片啦

No one is too busy
It’s just a matter of priorities

係喎星期六
夜晚先出

$2

anytime
Sad days

like

我依家好燥底啊

me too

Smoke weed everyday

笑死
港產啊 小說改編電影

你點知我畫緊的

土間的小埋

個陣太悶 所以試玩

...留返啲比我好喎

好鬼似倉鼠

btw 喵倫布好正 個fd 之前淘左條返黎攬

垃圾

打公仔

仲未睇⋯

打你

留我做個垃圾

佢垃圾
你訓啦
唔夠精神啊

嘻嘻

痴線 可愛 想識佢

盡量

我最愛

佢唔道歉唔理佢

冇機會

你所為何事而傷感啊

56k

佢唔鍾意你點追都嘥氣

真想睇戲

Ok

邊到係呢我係得咁多咖咋

蘿莉

係都我嗌先啦

10/10勁

我嫁

想抱番屋企養

保護

幸b

又啱 啲女好鍾意講feel 冇feel做乜都冇用

咁cow我啦

好攰

truth

畫我

到咗協都唔會想你佢

柒頭毒撚掂你就非禮

我仲係A0呀

你抖緊未

首先要有個樣

搞到我突然之間好想睇返小埋

套動漫好好睇？

我怕醜

仲未落⋯

U M R

十二夜

原來仲繼續緊
攬

技能嘅野自己get la
點留比你可以有相同技巧姐

敏B

好治愈

我以前都好鍾意佢

無咁點算

只是好朋友

唔準笑我56k

原來係大階b

改唔到

呢個我鍾意

一直到依家

我60

咁就靠身型 高度同埋money

唔洗樣咖 一片真誠真心就得
我都好醜樣

我又要

搞笑？

尻？

你靚女 唔笑

咩呀...

衰然你好多錯自,但系我刀睇德名

打朋友好仆街

你想要咩！

我哩個傻妹咪係

搵日去睇先

做跟班ok?

德伯 攬

算係呀 日常生活

語音輸入

正評

唔洗啦 大方啲 埋黎睇埋黎揀

無係咪要人道毀滅

十二點了

我唔係

無錢出糧

多謝餅

Pepe

可憐下我

我好醜樣

我都係

講起56k
好耐冇見淫賤珍妮上水

會比人嫌

好得意啊
好正

佢係邊

可以望下喎

熊仔畫畫好叻

理友懶陰

做多個listening就瞓

我好醒

我唔嫌人咖

care你嘅一早搵咗你

但哩啲可以靠自己努力得來喎 付出少少都唔肯 咁點溝女
利申：A0

楚b

Try it!

甜甜

積積埋埋好多野

有冇五官端唔端正

係囉

抖咗1.5日了

定係索性唔做好

關你咩事 咪同我搶啦

感覺如何

我好叻

希望佢冇事

唔搶都贏你

假

瞓啦

我都係
好多野煩

求大神保佑

一定會無事！

你好甜

無咩特別
都係好攰

咁繼續

家人 朋友 愛情 事業 學業 金錢 社會

我唔信！！

唔知呀 可能忙掛 問左等佢覆

好 你想我點可憐你

問左

講故事

I don’t wanna smoke I don’t need a drink

嘻 快啲save

快d講故仔

唔了
開始覺得唔好意思再抖

唔知呀
利申: A0

做咩咁嘅樣

坐定定了

快

我都無抖過

你好叻了你要知

冇得再send了

五官有的端正就⋯唔知

等佢覆機

膽大心細面皮厚
你睇我瘋狂撩楚楚
你地比啲心機投其所好 講下啲垃圾對白

比哥哥睇下

好大膽 比膠我

多謝埋B

快！

好多人 尷尬添

時間會證明

你口水浪過油

Ohhhhh 岩岩問？

唔要

笑到我死

嗨我屌曬你地

搵日

好圓 笑死

是咪想食屎

我前度唔靚的
愛係唔關外表事的！！！

乖啦

Why diu me

唔好扮野 你邊似會尷尬

多謝魚魚

基本野啦

好似我

屌你地唔應我

你講野幾岩聽
不過唔中計

係

敏爺有見地

Wo yau

連你都恰我

頂你

敏爺好型咁

呢個真 無follow 開 咩事

我都屌曬全世界

點先攻略到

我茅啊幸豬

成個波咁

我自己都唔知⋯

畫咗幾次都圓

好撚好食

故事

真 畫埋畫都攻略唔到

我等陣落街食宵夜

絲打好靚女原來你係咁正

岩岩食左飯 你等一等

U2

適當時候要扮老虎

你估你係我咩 尷尬

有些故事不必說給每個人聽

交換

五官太細

德仔好型

咪玩啦

屌你虛情假意get the fuck off my face

咁平時係咩角色？

正喎

我其實都唔知咩事 鬧左先

用野食

會唔會係個鼻唔夠大同額太大 睇落去好似後生版既連豬咁

Too long can’t read

Ok 我真係煮野食好叻

幾醒喎你 唔錯唔錯 有前途

靜靜告訴我

on9

講咗喇

個男仔咁既

誰是靜靜

笑9自己先係最高級

誰

拿好撚簡單
由果句好耐無聯絡 突然間話鐘意你開始
在座所有a1 以上男性都應該知咩事

你想交換咩野
五官唔換得架

純粹想搵女

未畫過
試下先

望住隻小埋好想抱住佢

求解釋

你好叻啊

你鍾意就好！

唉 真

block人呢個功能真係好微妙
點解聽親d人際關係都咁複雜，可能我無朋友

各位早抖
有史以嚟最早瞓嘅一日

照住黎畫姐

呢啲借口黎咖姐
簡化一句就係你咪撚煩

因為你斷絕複雜嘅關係

搵藉口溝人 唔係真心鍾意 不過可能一齊左先沉船 我試過

乖早抖

我身邊啲人嘅關係都好亂
我成日都食好多花生

魚魚畫畫好好！

咩都交換下！

準備剃腳毛

你係咪太靚

換圖
Tg

假 熊仔好勁

男人

佢地講大話的

你好勇敢

小剛家族?
魚面相流出

新女

小埋
蘿莉

Fk off

叫左你地唔好呷醋

you

好似係 （？

我無端端唔會block人 唔知點解要咁做

你同我一樣高㗎清

多朋友係唔同d既

靜靜就是誰
誰就是靜靜

你叻

你講咩啊

之後仲要搵我 仆街

不過佢可能之前真係鍾意過呢 不過解釋唔到點解佢block人 一定係戇鳩仔

我相信自己直覺

剃完

好打耳

無定向喪心病狂
玩人正仆街

She is mine

正

@咩料啊？

會唔會係咁

選擇題?

佢喺我手
我可以奶佢

衣加好滑 有無人想奶

算啦 我唔要睇樣
我嘅愛係for 內在美嘅

我跟住黎畫姐

你叻d

屌 男人老狗成日block人

想食

仲唔會拖你一排都唔覆

無朋友比我block
除左個煩膠做左保險佬之後搵我既人

同喊住搵人有得揮

你叻dd

保險佬

當事人唔睇

每樣講下亦可 講完會好d的

唔會比咁痴線！

個時好唔開心
而家見到佢都

你地唔好FF咁多啦

靚！

我忍唔住喇
就嚟要奶張紙

仲會？

好多毛要剃

遇親啲人都奇奇怪怪咁

熊仔靚啲

委屈嗎

喂佢幫我揼緊骨喎

你直覺係錯的！！！

你叻ed

我@左你咖

想食煙

請停止你嘅行為

我都想 無錢食

你叻ing

後生食多啲

盛毛大宴

我唔會要！ 我只要交心

+1 新出赤玉好L正

@所有腳膠

赤玉8號

我要好女仔

UMR會幫人揼骨？

@小埋

唔信！

絲打你係咪傻咗

ok我會留意下啲女仔嘅mon

我教到佢識

真係好乞人憎

佢係我妹

戒煙一定得

德國骨科

否則會大大力錫落去

想睇你食

你唔錯喎

好 得 意 呀！！！！！

留意我

巧

can黎搵我啦

我都覺 cow我

男人的嘴 騙人的鬼

我開po

見一次笑一次

我開